高普：利物浦之後我可能會退休

利物浦教練高普（Jurgen Klopp）表示，在結束與紅軍的合約後，他可能考慮退休。

高普與利物浦的合約到2024年，在那之後，屆時將滿57歲的他可能另有打算。「我會休息一年，然後問自己是否想念足球，」高普對《Sport Buzzer》說，「如果不想念，那可能就是教練祖爾根-高普結束的時候了。」

「如果有一天我不再當教練了，有一件事我肯定不會懷念，那就是比賽前那種殘酷的緊張感。」

不過高普目前專注的是備戰新賽季：「整個球會都為新賽季準備好了，我們想要做的更好。我們想要全場追逐對手去搶球，繼續成為那支讓對手感到不快樂的討厭隊伍，我們不是在衛冕，我們是在追逐新的冠軍，我們才開始贏。」

幫利物浦攞英超其實都爆左機
唔退休仲可以去邊

德國國家隊

你出年都比係炒啦

國家隊 歐國盃 世界盃

想睇佢教無限金錢嘅球隊，唔知會係咩景況

曼聯

高普：成人迪士尼？不了

教德國

翻多仔幫多仔搶歐冠/霸
下年就去

地獄關卡: 幫阿仙奴拎歐聯

高普•真紅魔

高普做到好似利物浦班球員既爸爸

咪係
足球領導比心炒既機率重高過IT9中年失業十倍

鋪路教德國咋

幫亞軍庭攞世界杯

佔中三子

前場
羊 利雲 timo
thiago hendo X
4寶
ab

高普係細蚊仔？

教中國隊

屌
中國隊跑得郁先算啦

佢自己話唔鍾意曼聯啲Marketing strategy

教英格蘭啦
都應該幾好睇

咪姐係接手果陣既利

敢唔敢黎香港挑戰自己？

假設佢無變摩佬咁既過氣仔
呢條友唔會停

高普好似未試過俾人炒

係
多嗰陣就降班都係佢自己話走，之後多仔主席訪問有提過試過打電話搵佢愛回家

咁後生

講明唔鍾意獌果隻club value

條後防真係世界級

佳尼 史基泰爾 沙高ok的

沙高白眼.jpg

跑兩步冇氣啦

又冇紀律

好彩大把錢比佢連續幾年都係咁買人
去到阿狗有錢賺都唔比你買

阿記而家陣容好過15年利

前面ALP

佢唔係呢種無限金錢類型嘅教練

有球會同埋球迷撐佢佢就會成功

成間球會諗住marketing 多過諗足球
有得揀都唔會揀啦

無費明奴？
同埋我一直以為米拿係佢簽返黎

果場冇出 已經係度
milner係羅渣士簽

帶英格蘭拎世界盃

阿記前場無問題，係中後場勁垃圾

唔教利既話，不如過意假搵隊中遊教，去破蛆既n連霸再攞多個歐聯啦

Moreno Sakho Skrtel Clyne
Mignolet

泰亞尼 雷斯 荷定 比爾連
蘭奴